<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Pchela>
  <menu name="Меню">
    <menuitem link="">ГЛАВНАЯ</menuitem>
    <menuitem link="About">О ПРОЕКТЕ</menuitem>
    <menuitem link="Privacy">ПРИВАТНОСТЬ</menuitem>
    <menuitem link="Policy">ПОЛИТИКА ОБРАБОТКИ ДАННЫХ</menuitem>
    <menuitem link="MyTakenTasks">МОИ ЗАДАНИЯ</menuitem>
    <menuitem link="Instructions">ИНСТРУКЦИИ</menuitem>
  </menu>
  <MainPage name="Главная">
      <LogoText>PchelaMap</LogoText>
  </MainPage>
  <Privacy name="ПРИВАТНОСТЬ">
    <mainheader>УСЛОВИЯ ПОЛЬЗОВАНИЯ САЙТОМ</mainheader>
    <textBlock>
      <header>Общие условия:</header>
      <text>
          Использование материалов и сервисов Сайта регулируется нормами действующего законодательства Российской Федерации. 
          /Настоящее Соглашение является публичной офертой. Получая доступ к материалам Сайта и продолжая использовать Сайт, Пользователь считается присоединившимся к настоящему Соглашению.
          /Администрация Сайта вправе в любое время в одностороннем порядке изменять условия настоящего Соглашения. Такие изменения вступают в силу по истечении 3 (Трех) дней с момента размещения новой версии Соглашения на сайте. При несогласии Пользователя с внесенными изменениями он обязан отказаться от доступа к Сайту, прекратить использование материалов и сервисов Сайта.
          </text>
    </textBlock>
    <textBlock>
      <header>Обязательства Пользователя:</header>
      <text>
        Пользователь соглашается не предпринимать действий, которые могут рассматриваться как нарушающие российское законодательство или нормы международного права, в том числе в сфере интеллектуальной собственности, авторских и (или) смежных правах, а также любых действий, которые приводят или могут привести к нарушению нормальной работы Сайта и сервисов Сайта. 
         /Использование материалов Сайта без согласия правообладателей не допускается (статья 1270 Гражданского кодекса Российской Федерации (ГК РФ)). Для правомерного использования материалов Сайта необходимо заключение лицензионных договоров (получение согласий на использование) от Правообладателей. 
         /При цитировании материалов Сайта, включая охраняемые авторские произведения, ссылка на Сайт обязательна (подпункт 1 пункта 1 статьи 1274 ГК РФ). 
         /Комментарии и иные записи Пользователя на Сайте не должны вступать в противоречие с требованиями законодательства Российской Федерации и общепринятых норм морали и нравственности. 
         /Пользователь предупрежден о том, что Администрация Сайта не несет ответственности за посещение и использование им внешних ресурсов, ссылки на которые могут содержаться на Сайте. 
         /Пользователь согласен с тем, что Администрация Сайта не несет ответственности и не имеет прямых или косвенных обязательств перед Пользователем в связи с любыми возможными или возникшими потерями или убытками, связанными с любым содержанием Сайта, регистрацией авторских прав и сведениями о такой регистрации, товарами или услугами, доступными или полученными через внешние сайты или ресурсы либо иные контакты Пользователя, в которые он вступил, используя размещенную на Сайте информацию или ссылки на внешние ресурсы.
         /Пользователь принимает положение о том, что все материалы и сервисы Сайта или любая их часть могут сопровождаться рекламой. Пользователь согласен с тем, что Администрация Сайта не несет какой-либо ответственности и не имеет каких-либо обязательств в связи с такой рекламой. 
          </text>
    </textBlock>
  </Privacy>
   <Policy name="ПОЛИТИКА ОБРАБОТКИ ДАННЫХ">
    <mainheader>ПОЛИТИКА В ОТНОШЕНИИ ОБРАБОТКИ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ</mainheader>
    <textBlock>
      <header>Общие положения:</header>
      <text>
          Настоящая Политика обработки персональных данных (далее по тексту – Политика) составлена на основании требований Федерального закона от 27.07.2006 г. № 152-ФЗ «О персональных данных» и регулирует порядок сбора и обработки персональных данных пользователей интернет-сайтов 'aS'https://pchl.ru'aTs'https://pchl.ru/'aE' и 'aS'https://pchl-map.ru/'aTs'https://pchl-map.ru/'aE'. Используемые в настоящей Политике термины и понятия понимаются и применяются в значении, изложенном в Федеральном законе от 27.07.2006 г. № 152-ФЗ «О персональных данных».
          *Оператор персональных данных – Благотворительный фонд поддержки семьи, материнства и детства «Женщины за жизнь» (ОГРН 1167700058954), адрес регистрации: 115184, г. Москва, Озерковская наб., д. 22/24, стр. 2, оф. 27/2; адрес электронной почты: 'aS'mailto: info@womenprolife.ru'aTs'info@womenprolife.ru'aE'.
          *Пользователь – любое лицо, находящееся на Сайтах или зарегистрированное на Сайтах.
          *Сайты – интернет-сайты, размещённый в сети Интернет по адресам: 'aS'https://pchl.ru'aTs'https://pchl.ru/'aE' и 'aS'https://pchl-map.ru/'aTs'https://pchl-map.ru/'aE'.
          *Персональные данные – информация, относящаяся прямо или косвенно к данному Пользователю.
          *Использование Сайтов Пользователем означает безоговорочное согласие Пользователя со всеми условиями настоящей Политики и дачу Пользователем согласия на обработку его персональных данных на условиях, изложенных в настоящей Политике. При этом Пользователь действует свободно, своей волей и в своём интересе. В случае несогласия с этими условиями Пользователь не осуществляет использование Сайтов: просмотр страниц, заполнение и отправку форм, скачивание файлов.
          *Согласие Пользователя на предоставление персональных данных Оператору и их обработку Оператором действует до момента прекращения деятельности Оператора либо до момента отзыва согласия Пользователем. Согласившись с настоящей Политикой, осуществляя последующий доступ к Сайтам, Пользователь подтверждает, что он свободно, действуя своей волей и в своем интересе, передает свои персональные данные для обработки Оператору и согласен на их обработку. Пользователь уведомлен, что обработка его персональных данных будет осуществляться Оператором на основании Федерального закона от 27.07.2006 г. № 152-ФЗ «О персональных данных».
          </text>
    </textBlock>
  <textBlock>
      <header>Перечень персональных данных и иной информации, подлежащих передаче Оператору:</header>
      <text>
      При использовании Сайтов Пользователем представляются следующие персональные данные:
      ^достоверная персональная информация, которую Пользователь предоставляет о себе, включая: фамилию, имя, отчество, контактный номер телефона, адрес местонахождения, адрес электронной почты, данные Пользователя, размещённые им на его страницах на сайтах социальных сетей «ВКонтакте» ('aS'https://vk.com'aTs'https://vk.com'aE') и «Facebook» ('aS'https://www.facebook.com'aTs'https://www.facebook.com'aE'), а также иная информация, которую Пользователь по своему усмотрению сообщает Оператору;
      ^данные, которые с помощью установленного на устройстве Пользователя программного обеспечения автоматически передаются сервисам Сайтов в процессе их использования, в том числе IP-адрес, информация из Cookies, информация о браузере Пользователя (или иной программе, с помощью которой осуществляется доступ к сервисам), язык, дата и время поступившего от Пользователя запроса.
      *Оператор не проверяет достоверность персональных данных, предоставляемых Пользователем. При этом Оператор исходит из того, что Пользователь предоставляет достоверную и достаточную персональную информацию по предлагаемым вопросам.
       </text>
    </textBlock>
      <textBlock>
      <header>Цели, правила сбора и использования персональных данных:</header>
      <text>
      Оператор осуществляет обработку персональных данных, которые необходимы для взаимодействия с Пользователем.
      *Персональные данные Пользователя используются Оператором в следующих целях:
      ^идентификация Пользователя;
      ^привлечение Пользователя в качестве волонтера благотворительных проектов Оператора;
      ^оказание благотворительной помощи Пользователю Оператором;
      ^предоставления Пользователю персонализированной информации, в том числе по тематике Сайтов;
      ^поддержания Оператором связи с Пользователем, в том числе направление уведомлений, запросов и информации, а также обработка запросов от Пользователя.
      *В ходе обработки персональных данных будут совершены следующие действия: сбор, запись, систематизация, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), извлечение, использование, блокирование, удаление, уничтожение.
      *Пользователь не возражает, что указанные им сведения в определенных случаях могут предоставляться уполномоченным государственным органам Российской Федерации в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.
      *Обработка персональных данных осуществляется Оператором путем ведения баз данных, автоматизированным, механическим, ручным способами.
      *Сайты использует файлы Cookies и другие технологии, в том числе сервисы интернет-статистики, чтобы отслеживать использование сервисов Сайтов. Эти данные необходимы для оптимизации технической работы Сайтов. На Сайтах автоматически записываются сведения (включая URL, IP-адрес, тип браузера, язык, дату и время запроса) о каждом посетителе Сайтов. Пользователь вправе отказаться от предоставления персональных данных при посещении Сайтов, отключив файлы Cookies и (или) иным образом изменив настройки используемого браузера и оборудования, но в этом случае не все функции и сервисы в составе Сайтов могут работать правильно.
      *Предусмотренные настоящей Политикой условия распространяются на всю информацию, которую Оператор может получить о Пользователе во время пребывания последнего на Сайтах и использования Сайтов.
      *Не является конфиденциальной информация, публично раскрытая Пользователем, а также информация, которая может быть получена сторонами или третьими лицами из источников, к которым имеется свободный доступ любым лицам.
      *Оператор принимает все необходимые меры для защиты персональных данных Пользователя от несанкционированного доступа, изменения, раскрытия или уничтожения, в том числе: обеспечивает постоянную внутреннюю проверку процессов сбора, хранения и обработки данных и обеспечения безопасности; обеспечивает физическую безопасность данных, предотвращая неправомерный доступ к техническим системам, обеспечивающим работу Сайтов, в которых Оператор хранит персональные данные; предоставляет доступ к персональным данным только тем сотрудникам Оператора или уполномоченным лицам, которым эта информация необходима для выполнения обязанностей, непосредственно связанных с оказанием услуг Пользователю, а также эксплуатации, разработки и улучшения Сайтов.
      *В отношении персональных данных Пользователя сохраняется их конфиденциальность, кроме случаев добровольного предоставления Пользователем информации о себе для общего доступа неограниченному кругу лиц.
      *Передача Оператором персональных данных Пользователя правомерна при реорганизации Оператора и передачи прав правопреемнику Оператора, при этом к правопреемнику переходят все обязательства по соблюдению настоящих Правил применительно к полученной им персональной информации.
     </text>
    </textBlock>
      <textBlock>
      <header>Права пользователя как субъекта персональных данных, изменение и удаление пользователем персональных данных:</header>
      <text>
      Пользователь имеет право:
      ^требовать от Оператора уточнения его персональных данных, их блокирования или уничтожения в случае, если персональные данные являются неполными, устаревшими, неточными, незаконно полученными или не являются необходимыми для заявленной цели обработки, а также принимать предусмотренные законом меры по защите своих прав;
      ^получать информацию, касающуюся обработки его персональных данных, в том числе содержащей: подтверждение факта обработки персональных данных Оператором; правовые основания, цели и применяемые оператором способы обработки персональных данных; наименование и место нахождения Оператора; обрабатываемые персональные данные, относящиеся к соответствующему субъекту персональных данных, источник их получения, если иной порядок представления таких данных не предусмотрен федеральным законом; сроки обработки персональных данных, в том числе сроки их хранения; иные сведения, предусмотренные действующим законодательством Российской Федерации. Указанные сведения предоставляются по запросу Пользователя, составленному в соответствии с требованиями статьи 14 Федерального закона от 27.07.2006 г. № 152-ФЗ «О персональных данных» и направленному в адрес Оператора;
      ^осуществлять иные права, предусмотренные Федеральным законом от 27.07.2006 г. № 152-ФЗ «О персональных данных».
      *Отзыв согласия на обработку персональных данных может быть осуществлен Пользователем путем направления Оператору соответствующего письменного (распечатанного на материальном носителе и подписанного Пользователем) уведомления, направленного в адрес Оператора.
      *Пользователь может получить любые разъяснения по интересующим вопросам, касающимся обработки его персональных данных, обратившись к Оператору с помощью электронной почты 'aS'mailto: info@pchl.ru'aTs'info@pchl.ru'aE', либо направив письмо в адрес, указанный в пункте 1.2 Политики.
       </text>
    </textBlock>
  </Policy>
  <About name="О ПРОЕКТЕ">
    <mainheader>О ПРОЕКТЕ</mainheader>
    <textBlock>
      <header></header>
      <text>
         Карта волонтёров - проект внутри женского социального медиа "Пчела". Мы не просто рассказываем, мы делаем реальные дела вашими руками. Сотни неравнодушных сердец соберутся во имя помощи женщинам, оказавшимся в трудной жизненной ситуации!
          </text>
    </textBlock>
    <textBlock>
      <header></header>
      <text>
        Все просто, как в улее! 
          </text>
    </textBlock>
    <textBlock>
      <header></header>
      <text>
        Регистрируйтесь и выбирайте опцию получения или оказания помощи! 
          </text>
    </textBlock>
    <textBlock>
      <header></header>
      <text>
        Карта работает с модерацией! Только реальные люди и помощь! Баллы за выполненные задания и многое другое! 
          </text>
    </textBlock>
     <textBlock>
      <header></header>
      <text>
        Следите за обновлениями на сайте 'aS'https://pchl.ru'aTs'pchl.ru'aE' и в социальных сетях!
          </text>
    </textBlock>
  </About>
  <Instructions name="ИНСТРУКЦИИ">
  <mainheader>ИНСТРУКЦИИ</mainheader>
  <textBlock>
      <header>1. Регистрация для волонтёров.</header>
      <text>
        Регистрируйтесь на карте волонтеров, используя ваши аккаунты в социальных сетях, при нажатии на кнопку «Могу Помочь». Метка Вашей геолокации автоматически появится на карте после заполнения всех полей в ЛК, во вкладке «Мои задания» будут отображаться все пользовательские активности – взятые и выполненные задачи, комментарии модератора. 
      </text>
       <alert></alert>
    </textBlock>
   <textBlock>
      <header>2. Регистрация для нуждающихся.</header>
      <text>
      Регистрация заявки от нуждающихся происходит при нажатии на кнопку «Нужна помощь». Пользователь автоматически перенаправляется на анкету помощи Фонда «Женщины за Жизнь» сайт 'aS'https://womenprolife.ru'aTs'womenprolife.ru'aE', где ему необходимо будет удостоверить свой статус нуждающейся, прикрепив сканы соответствующих документов, выбрав виды помощи: продуктовую или вещевую. Активное (видимое для волонтеров) задание на карте «Пчела» появляется после прохождения заявками внутренней модерации.
      </text>
      <alert></alert>
    </textBlock>
    <textBlock>
      <header>3. Взятие задания.</header>
      <text>
      Чтобы взять задание, 
      *a) Необходимо быть зарегистрированным пользователем на карте волонтеров. Регистрация производится через страницы в социальных сетях: Vk и Facebook. 
      *b) Заполнить карточку контакта с номером телефона и фактическим месторасположением. 
      *Чтобы взять задание волонтеру нужно нажать на один из кружков на карте и узнать потребность нуждающейся. Взятые задачи волонтера отображаются во вкладке «Мои задания» личного кабинета. 
      </text>
       <alert>ВНИМАНИЕ! Только после заполнения всех указанных контактных данных волонтер сможет брать задания  для выполнения.</alert>
    </textBlock>
      <textBlock>
      <header>4. Отчёты.</header>
      <text>
      По результатам выполненной задачи волонтёр оставляет отчёт в личном кабинете.
      Задание считается выполненным после проверки файлов отчёта модератором. Уведомление о закрытии задачи приходит волонтеру на электронную почту.
      </text>
       <alert></alert>
    </textBlock>
      <textBlock>
      <header>5. Баллы.</header>
      <text>
      Предназначены для премирования активных волонтеров. Пользователи, набравшие большее количество баллов по результатам месяца, будут премированы. 
      *Задачи делятся на две категории: срочные и обычные. За выполнение срочных задач волонтёр получает 3 балла и 1 балл за выполнение задачи обычной срочности.
      </text>
       <alert></alert>
    </textBlock>
      <textBlock>
      <header>6. Сроки.</header>
      <text>
      Задачи обычной срочности должны быть выполнены в течение трёх дней. 
      *Задачи срочные выполняются в течение 24 часов.
      *Нарушение обозначенных сроков влечет за собой снятие задачи с волонтера.
      </text>
       <alert></alert>
    </textBlock>
       <textBlock>
      <header>7. Правила взаимодействия волонтер-нуждающаяся.</header>
      <text>
      Карта Волонтеров «Пчела» является посредническим проектом между получателем помощи и тем, кто ее оказывает и не несет ответственности за действия, предпринимаемые сторонами в процессе передачи/приема безвозмездной помощи. 
      </text>
       <alert></alert>
    </textBlock>
         <textBlock>
      <header>8. Администрация карты волонтеров «Пчела» обязует волонтеров:</header>
      <text>
      a) проверять сроки годности передаваемых в дар продуктов. 
      *b) передавать вещи и/или другие предметы детского обихода  в хорошем состоянии, чистые. 
      </text>
       <alert> В связи с риском распространения коронавирусной инфекции для передачи вещей и/или продуктов необходимо придерживаться бесконтактного способа, с использованием маски и перчаток. </alert>
    </textBlock>
      <Disclaimer>
      ВНИМАНИЕ: на карте запрещается размещение запросов на материальную помощь, а также запросов на скоропортящиеся продукты питания и медикаменты. Карта предназначена для осуществления продуктовой, вещевой и иной бытовой помощи. Если Вы нуждаетесь в материальной помощи или в других видах помощи, оставьте заявку на сайте: 'aS'https://womenprolife.ru/request'aTs'womenprolife.ru/request'aE'
      *Нарушение вышеобозначенных условий со стороны волонтера или нуждающейся влечет за собой блокировку аккаунта.
    </Disclaimer>
  </Instructions>
</Pchela>